點先可以唔怕熱？

點解有人三十幾度陽光底下都可以運動
我係空外曬一陣都好辛苦

點辛苦法?

好暈 熱到乜都唔想做 熱到冇胃口
曬一陣塊面就紅到蘋果咁

戶外曬一陣就頭暈
可能身體本身有D問題
貧血又或者唔夠血糖

但都會怕黑

夏天不要來好嗎